學車搵師父 搵得差真係慘撚過食屎

考4月頭
離考試重有成個半月已經同你講
不如改期 改期又要排到11月
之後又要你學車學朝早6點 話因為有禁區時間
之後6點個幾堂 日日教你泊車掉頭
咁點解要學6點咁早
之後學路線 有3條路
由一開始就教考嘅機會唔大個條
到就考個陣 同我講你考8點幾個場通常吾會考尼條
個問題係另外個條行左兩次
重有一條未行過 得番幾日學
但已經比左成萬蚊
因為想平啲先報街
但已經同駕駛學院差唔多價
唉 好灰
學咁早 夜晚又失眠
之後搭的士出去又成舊水
個師父重要日日係格離同你講 你唔會pass架
好成日都覺得佢好似教智障咁 明明岩都話你唔岩
同教多你幾堂 目的比多啲錢佢洗
比左成萬蚊 又要比佢日日講你唔會考到
因為你好多野都未學
時間錢我都比咗 自問學野快上手
但搵到你教車 我真係唔知講咩好

自問學野快上手

女人？

良心師傅

俾左成皮野都唔轉師父

樓主一定大把錢

叫你改期不如叫佢吔屎

你留定錢算啦

係

關咩事
擺明師傅on9啦

6am學車
痴線

唔差

但唔轉係因為我唔識開聲
唔識講話 下你都教得唔好
同埋一開始諗住 多係比人地學多幾堂
但冇諗過係學多咁多堂

算啦你唔會pass

明明重有時間學
我話唔改期
之後個就堂堂係格離講
話 我有個學生遲你幾日教
佢都改左期啊

屌我預過個仆街女人師傅要5點學車
美其名話早上學車精神好多
實際上肯撚定恰9我硬食衰時間啦
好彩後來預到個世界級好師傅拯救我

掃崗蒲？
我個時都係咁，其實聽你咁講 朝早6點幾學掉頭泊位唔洗點同人排隊，可以泊多好多轉
掉頭泊位唔熟最後fail左，最後要重新排過綜合試，反而得不償失
個時學咗26堂就去考，坦白講好難有時間操得曬3條路線，好多時都係靠自己學到既野隨機應變
如果仲係好驚，不妨上YouTube睇祖哥d 教學
利伸：要考第三次路線

恭喜你最後搵到個好師父
痴線5點學車
6點我都有點吃力
因為我要讀書 有番part time
所以如果我今次唔pass會轉師父

我培正
反而我泊位掉頭幾好
我驚係驚路試

樓主邊個考場？學咩類型既車？

其實成萬蚊都唔係貴 你覺得自己掂唔掂先

學果陣無問題 考果陣腳仔震

不如好似忠義街個考生咁，一野地板油撞落燈柱到一拍兩散。起碼師傅都無左生財工具要停工2日

考私家車或者輕型貨車真係要去香駕學，雖然考到牌但對你技術冇乜幫助，最起碼你俾多啲錢出黎當買個牌返黎先(因為易考)，第時先再補鐘操技術。唔好好似你咁搵出面啲師傅學，一黎出面考又多車多人比較危險，二黎好多車都唔讓你或者推住你行，尤其係啲DC9同紅van，會搞到你個人緊張，另外又會好易遇到啲濕鳩師傅，真係情願將啲錢掉落海都冇咁嬲

吾 尼
讀多幾年書先學車啦

培正
我考自動波....

開名吧

自動波成萬蚊喎
路試真係冇信心

我依家都係咁諗

讀書同學車
兩樣野
建議你諗清楚

你考之前幾耐開始學？

朝早6點咁痴線

唔岩咪轉人，一定要跟佢學咩

你可以出去搵其他師傅補鐘 睇下手車係咪真係咁唔掂先

上連登又咁醒目
現實學車又俾人當狗咁撚

個半月 差唔多兩個月前學

其實我同佢講話唔得閒學 之後再搵其他師父學得唔得

街邊師傅唔係逐堂俾？
唔一早轉？

上咗咁耐連登
仲未學識打字

自動波唔洗點學呀
建議你睇熟道路規則好過
睇多幾次youtube記好啲燈位同注意事項
（打燈cut死車睇鏡望盲點嗰啲）
比啲信心你得嘅

直接話唔學咪得

果陣個師傅第3堂叫我揸上山

我另一個fd又係跟果個師傅, 但冇揸上山就揸左上高速公路, 痴撚線

培正第3條路 經公路上番OU落去果條一定唔會考啦
你考8點 塞都塞到佢仆街, 邊有考官會考呀

9成9行去學校落斜轉去橋位
條路好易, 橋位唔好亂出就得

不過你有無諗過你真係唔得, 佢先咁講

其一我唔好意思講 我廢
其二冇諗過佢咁玩 越學越出事

多謝你啊
終於有個正能量

轉師傅啦
咁俾佢打擊自信 係人都揸唔好

佢今日就係咁講 但之前佢不停教第三條
我心諗我考8點你唔係今日先知

應該唔係 佢成日都話其實你好聰明
係唔夠精神
大佬點夠精神
日日學六點

佢用心良苦
果條路係最接近正常既路

第2日你考完自己渣出街 就係行依D路
你依條都渣得到 其他路都OK啦
好多師傅都會叫你周圍走 ,等你第2日可以渣到出街

佢真係會打擊人

有時佢話你扭軚啦
之前我唔敢出聲

依家我會講 下扭盡啦喎
之後佢就 哦講其他野

好多時係佢睇唔到

學左幾多堂，有幾多堂係係考試路線學架？點會差成咁🤔

明白 希望到時唔好太緊張
都已成定局 睇下考唔考到啦

笑死 成皮嘢就穩香港駕駛學院啦
路線又好考 時間一定就到你
出面師傅除非有fd介紹 一定唔會自己穩
而且叫你改期考都弱智
最多咪操多幾堂惡補下

一開始最少六堂唔係行緊考試路線
最少六堂學泊車掉頭

接近考試 六點學車 泊車掉頭 再行路試

我就係信錯fd

開名啦 要blacklist呢個cfu

轉駕駛學院啦

有啲師傅真係亂咁屌9人
屌完又唔講要點做
淨係話你再係咁一定肥
有次學到黑晒面

成長啦
俾d自信自己

咁串？

我師傅係九龍塘教但考試係葵涌
果陣叫我自己由九龍塘揸去葵涌
係條青山公路度踩到80 嚇到仆街
有次佢話約左人係太子食飯叫我揸去太子放低佢
係窩打老道勁多車勁多的士又係勁驚
但咁樣壯一壯膽之後學車又真係定左

個師傅話自己d 學生冇肥過，係衰在有時會係架車入面放屁

我都4月頭考，但係你個師傅真心仆街喎，要你6點去學？學車姐，唔洗迫到個學生咁呀....

姓歐陽？

幾個月前考1TP，都係搵街車師傅
埋單9500蚊，計晒咩申請筆試呀幫手排隊呀考車呀個堆
本身個人可以一邊學車一邊同師傅吹水，所以分享下

師傅話同行如敵國，有啲仆街既會專登拖你鐘
唔教你重點，因為佢冇客，所以等你肥佬再考過
唔知樓主你係咪抽中呢種師傅

有時師傅屌你做錯呢樣個樣，你應該真係錯
你要自己識判斷自己邊樣真係做錯，然後更正
冇話師傅一定岩，但路面經驗多過你，聽下冇壞

利申：考個日聽到有條友考緊第9次都肥

成日都話駕院易考易考 考官知條路易 自然提高把尺 身邊駕院肥嘅大有人在

改期你都硬食
屌撚7佢再即日去搵駕駛學院啦

駕院勝在你可以無條件轉師傅 出聲就得

駕院唔肥都要萬幾蚊，失手肥佬就加5000

幾年前上左幾堂就去考了
係咪你自己唔掂 人地好心咋？

比人呃鐘都咁開心，香港人一d火都冇

搵師傅學棍van先講緊4400 自動波成萬銀

有師傅就係, 26冇

老老柒, 有無真心好既c fu 介紹

邊有4400咁平
街價租車1800
一節都280
一堂兩節都560
學5堂就pass到果個一定好有天份

不嬲逐堂比錢
唔對路就換

車手級基因
應該頭1堂已經熟練泊位掉頭
第2，3，4堂學熟埋3條路線

正常人：2，3，4堂都仲玩緊個極力子

上連登 勿認真

幫佢諗埋籍口：
平時渣開大膽車（但唔撚講）
我講緊十幾年前既價呀（但同而家既價做比較）

我跟嗰個好好人 時間唔算易就
但佢唔會介意蝕鐘比你
考油塘都特登叫我早半個鐘九龍塘上車揸過去

自動波我就信

下次唔好亂搵，真係會奶野
一係搵熟人介紹，一係就直接駕院

自動波我都唔信
渣開大膽車我就信喇

Btw 租車1600（經介紹）
4400得5堂連租車係basic fee
自隊

我都未知最後自己要學幾多堂
目前先上完第一堂教左基本知識開車起步停車轉彎轉波之類 極力子係幾好玩嘅

上youtube睇考試路線啦
我學車練路線之前已經睇熟條路
咁樣學車個陣已經可以留意少一樣
同埋考試同第時渣車好多突發情況
所以就算無行過都應該應付到先岩

成萬蚊正常人夠考兩次連埋租車錢

係幾好玩嘅
我考完牌養唔起車無得玩

我只係知響香港都係買架自動波算啦咪撚煩

佢一叫我換期我就黑面
佢話我錯咪聽佢講加黑面

所以話 師傅真係好重要

我諗我就係抽中呢種師傅
佢話我錯既時候我都會聽
但佢真係教得好慢好慢

自動波都ok?

考第9次真係算9數啦
考到第3次第4次其實都應該冇晒信心 / 發現自己唔係好岩渣車

求介紹

有兩個fd都考駕院考官踩埋brake都照pass

希望幸福之神降臨

考官重要過一切

老老豆豆根本就係考個官，佢肯俾你既點都俾
佢唔俾你既你渣到曉飛天都冇用，一定搵到藉口肥你

我都係考培正呀，一齊努力！

原本諗住比正皮樓豬,

但佢唔聽人講, 可能係佢自己都有問題,而唔係淨係司機問題

你問下佢啦
不過佢啲期好似幾爆下

Ecpass tiger sir

遲了，絲打學咩車

我頭4堂唔係考試路線，之後行左6堂考試路線，泊車 掉頭 路線 一齊學，點會6堂齋泊位掉頭

可以吹大d

6堂齋泊位掉頭得兩個可能
一係個師傅真係好差
二係學嗰個真係好差

我係返full time,學完車買個早餐就要去返工

你考at or mt?

自動波可以搵我果個，係祖哥介紹既，因為祖哥只教棍。但我唔識加密

Mt

比得錢學車你先係老細
佢就唔到你時間咪轉師傅
有乜理由朝早六點都走去上
個師傅係閪 但你都照科水唔識拒絕可以怪邊個

學車基本操作其實好易上手
唔知絲打學野有幾快啦
我頭幾堂已經撚掂極力子調頭泊位
之後操考試路線

上咁多堂其實係練你sense同練考試
我考到車牌先睇連登 發現自己個師傅喺黑名單

但我會係咁問佢野問佢點做啱唔啱
臨考前上youtube睇祖哥
加埋運氣
（臨上車師傅同我講個考官鬆手嘅 一定pass)
就1 take pass到

考車牌一半睇自己 一半睇運氣
作為消費者任得你揀都唔揀 可以怪邊個

利申： 1 2牌 學車連考車租車9千蚊落樓 holiday driver 年尾甩p

死傻閪

現嫁俾錢學野仲要比佢選擇好時間，你會唔會太搞野，你咁唔願意一早講啦。
仲有我學果時個師傅一句唔岩聽，我就亂咁黎唔出聲，大家玩chock 車，佢就唔會再講廢話

屌原來自動波，資質既野真係無得講

自問學野快上手 但又補鐘補到比左成萬蚊
到底係師傅當你on9 做岩都話你錯
定係你自己on9 以為自己真係好快上手

我都覺，所以同cfu 一齊揸好大壓力，反而考試個考官唔講野騷擾你即刻輕鬆自在好多，真正感受到揸車既感覺，而唔係人地幫緊你揸車咁

上面教人去香駕學個D係咪戇鳩
俾萬幾蚊出黎上得10堂仲預左自己另外考到補鐘
仲話乜野出面考多車危險 我屌你老尾你第時渣車係你香駕個場度渣

我自己都遇過垃圾師傅 但係絕對唔會因為咁就叫人去送錢俾駕駛學校

諗番學車嗰排真係覺得自己係部ATM咁，又學費又租車錢，幾千幾千咁俾，不過一定只會越黎越貴

同埋3次以內pass到嘅，跟師傅都一定平過駕駛學院喇

而3次以內pass唔到嘅
我會建議佢唔好揸車啦

俾成皮嘢，去駕院好過啦

唔識加密

個cfu 好老？
btw 我都係最近考培正 反而我係太緊張肥左泊車

香駕觀駕政府指定

講真，比得起錢搵駕院算（其實都係貴果幾千蚊，渣得車都唔好慳/ 太窮索性唔好學）

駕院時間個師傅多數就你
佢地有私家地方泊車又唔駛等位
一堂可以練習好多次

D師傅普遍都有禮貌好少亂屌人

我比錢仲要比人屌既話，條氣真係唔gur

字都學唔識
又話自問學嘢上手快
點都舞得掂架車啊
肥多幾次 俾多幾次租車錢就會考到架啦

想有架車代步 出入方便啲

屌學車呢家野真係唔好聽fd 講 最重要信自己，寧願試多幾個c fu

利申：信左fd 搵左個仆街c fu

穩你老母咩
同埋駕院冇萬5都走唔甩,夠佢肥一次啦

慳慳埋埋受街師傅氣
唔岩又拎唔返錢

萬5夠肥幾次

香港教車師父最鍾意打擊你自信
學棍波到一半就叫你不如學自動波算
臨考試就勸你改期
我試過臨考試，師父威脅話唔租車比我考添

港島區 謝x樂 正仆街

我都奶過野
依啲要開名

唔對路就轉人啦
唔通學樓豬ON99咁啞忍咩
仲有某啲師傅要比定租車錢/比定10幾堂個啲都即刻頭也不回走啦

又要屌人又要唔開全名姐係想點?

幾次又誇左啲,一次差唔多啦
同埋上面某啲人講到經駕院合硬格咁
睇番統計,經駕院考合格率其實只係高少少(計埋觀駕)

幾次又誇左啲,一次差唔多啦
同埋上面某啲人講到經駕院合硬格咁
睇番統計,經駕院一take pass其實只係高少少(計埋觀駕)
如果講肥路試,經駕院考合格率其實仲低過考街

好多年冇show駕院合格率
計駕院先多幾%唔代表個合格率
人數比例都有差距 你到底識唔識睇

個名三隻字開左兩隻，港島區咁少教車師父點會唔知邊個

* 包括指定駕駛學校的數字 - ** 不包括指定駕駛學校的數字 係唔係 = 指定駕駛學校的數字啊

以van仔肥丙部為例（包括肥晒兩part或者只肥丙）

經指定駕駛學校肥丙部：｛（19779-12910）+（9334-7803）+（14495-9975）｝/｛（38702-27197）+（30479-21018）｝
=61.6%人肥左丙部

經非指定駕駛學校肥丙部：
（12910+7803+9975）/ （27197+21018）
=63.6%人肥左丙部

差2%乜你覺得有好大分別咩
定係你唔識睇
當然你都可以入晒觀駕數嘅

我就係唔明點解你唔開晒「謝恆樂」3隻字出黎

兩年前數據 咁多年都係一take差距10%左右
轉個角度睇 同街師傅比合格率高佢50%
街師傅又要受佢地氣又收埋D野唔教 你學越長佢越賺 根本利益衝突
學校師傅一take聽講有獎金 你諗你啦

歐陽德安
Btw我肥左
睇路

莊x驊

世界級食屎教車狗
野又唔講 乜9都預你識晒
最叻係呃鐘
仲要係啱又屌 錯又屌
仲要只係識鬧
正仆街

學下打字先 文盲

搵師傅呢家野真係撞彩

我嗰時喺ig 搵，見佢日日都同學生
頭痴頭影相（仲要好多係靚女）
日日都出唔同人嘅相相都假唔到啦

個師傅好掂，第一日學就帶我揸考試路
從來唔鬧人，積極鼓勵型
不過衰在太多學生，好難約

最後上左9堂就去考（一堂個半鐘）
考培正好多車勁緊張
兩part 肥哂

之後抽新路再考 補左三堂就pass 咗

雖然考兩次，但應該係自己怯場

我應該之後介紹咗超過5個朋友跟佢學
一致好評

利申：真打手，師傅真係好好

臨尾兇尻個學生打擊士氣應該係師傅嘅慣常做法
如果唔係點可以呃多你幾次租車錢

望住個師傅見你個1 take pass 呆左跟住馬後炮話早你你一定得又話又合照又剩都真係好好笑

教車師傅冇得輸
及格賺名聲
肥佬賺真銀

有冇tg？可以介紹個師傅俾你喎

用番你個單計2017年12月數據
同樣用番van仔丙部肥佬率（包括肥晒兩part或者只肥丙部）

街場肥丙部：
(646+347+858)/(1300+1807)
=59.6%肥丙部

駕院肥丙部：
(503+120+287)/(848+557)
=64.8%肥丙部

駕院仲不利喎，你不如講解下點樣高50%

仲有街場師傅唔岩揀到岩
都係個句，冇人叫你學樓豬咁on9硬食
大把好聲好氣又肯教，樓上都有巴打講到
出名教得好個啲（例如祖哥）唔拖長甚至想快啲搞掂你，因為收多幾個學生就收多幾次租車錢
係差個啲先拖長黎教

至於獎金，有冇source?

駕院係無底深，同佢補鐘要$6xx一節，出面搵人補鐘都要大約$350一節，埋單萬5/萬6已經係講緊好快上手一take pass

但最重要個point係，唔好誤會去駕院考合硬格/合格率高好多

合格百份比都show埋出黎你仲計乜春姐
又唔係識計

吾你老母

下.......好正常姐
個陣頭兩堂好晒開車鈄路停車，第三堂就上公路揸

依家真係好多撚樣呃飯食，貴都一回事，教唔撚到野先仆街

搵到份最新一月 自己睇
2018 11月 19.4
2018 12月仲有19.9
2019 1月18.8
港駕合格率都降緊
個牌越黎越難考咁

我果時跟駕院學
個個都話駕院考易pass
最後肥左

上左唔知七定八堂
除左第一堂教調頭泊車外
之後每堂都冇教過野
由我自己開車領悟
心諗如果唔係貪話個場易考駛鬼報你咩
同冇學過直接考有乜分別
最後乜都冇學過就走考
最後轉彎位置不正確肥左
但由頭到尾佢都冇提過我

呢d咪好師父，肯搵命博
個陣黃大仙上，日日都要揸去澤安道個邊
揸多幾次起碼叫見得下人

自動波真係諗唔撚明點解要上咁多堂
Btw, 依家一個鐘幾錢？ 以前$180/堂都覺得貴

有心既巴打介紹多d好師轉喇
學車好睇個人膽色，但係撞正好師父會教曉你好多

渣自動波，10堂以內都搞掂喇
1堂開車停車，一堂鈄路泊，3堂3手調頭泊S位，5堂揸路線學打燈睇cut線

你10%係指私家車合併試個full part相差10%？

筆試夠話正常人去考都PASS
你冇睇過本書或者做下題目都係好大機會肥
易PASS都要上網睇下教學 攻略啦 你估街外一take個班真係師傅教咩
我自己就搵過4個師傅全部都係仆街黎
新仔唔識又幫你吊住極力子等你感覺良好俾錢跟佢學 佢一唔吊個感覺完全唔同哂
開始幾堂揸得柒又係到鳩屌到你心煩 又叫你轉自動波又話你係地獄教車師傅個學神咁 講野又串 教又教唔哂 我都係落堂上youtube搵台灣 美國D教棍波教學睇先知
衰仲過牛師傅直播個串嘴樣

根本搵水魚 想拖長黎搞。
我當初學車搵駕駛學園 第一個師傅又係痴線
明明岩都講到你唔岩 為屌而屌

上左兩日見唔對路即轉師傅

樓主你期就唔好改啦 得唔得都試左先
最多快搵其他街車師傅補多啲鐘

不過約到咁趕未必排到比你 所以時間實係你就佢

抵鳩死，諗過比較過就知駕大好

貨車同私家一齊計啊
觀駕1 take pass你拎乙丙兩個%相乘啦
(港+觀)/2-街咪10%左右
(駕校-街)/街=倍率

師傅呢d野梗係搵朋友介紹啦

我跟觀駕
肥筆試，乙部丙部1 take

首先你唔好係咁睇一take pass先
（同埋嚴格黎講未必係第一次考，可能第一次乙丙都肥呢，兩part肥嘅人都唔少）

集中睇番丙部啦，去駕院都出名係比錢買路線，同
埋有幾何攞唔到牌係因為個三手軚+泊位出事啊
你話我唔識計，咁請問正確計丙部肥嘅%係點計呢？同埋我邊到計錯左？

仲有（港+觀）/2？你肯定佢地係學人比例50 50？駕院有元朗 沙田 鴨脷洲喎，大約咁估駕院都應該係乘3/4啦

你鐘意點睇咪點睇會計同統計學就係咁神奇
假設學校同街比例一樣 差距都一樣 街全肥已經高指定院考 街師傅個仔一定仲細啦ON9
仲有個合格率拎平均值黎
數唔好咪出醜

街師傅個數

搵私人師傅真係食得屎
老實講咁多學生 鳩記得你學左咩
又呃鐘 又屌鳩你

我去觀駕 都係一take pass

咁你要攞你鍾意嘅數字咁由你囉
我咁虛心向你請教我計錯邊，你又唔講番個正確丙部肥%嘅計法出黎
睇番啲數據佔最大部分嘅就係肥丙部，你就遍遍唔集中睇丙部，係咁睇全肥/全pass
你數咁好就show下出黎比大家學下野啦
我就好好學嘅

自己係香駕一take pass
比左$13000左右 覺得值得
係香駕學場地有優勢已經贏左好多
之後就要靠師傅教你技巧
其實入面都有好師傅同壞師傅
不過好處係你唔中意個師傅都可以想換就換
同埋我發現我師傅都係臨考之前會打擊我，係咁話我邊度做得唔好
但明明之前都話我揸得幾好
其實咁樣會令我著緊個d位，到考個時都會記得要點做
最後真係要靠好連遇到個好教官

認真比個好師傅你 我都係靠佢pass

袁師傅 92669211

記住你係消費者

熟習路線都要幾堂啦

點會，你態度差？唔識問？

轉灣一定講 到鏡位 扭 盡/一圈 等等
有口訣 相 片
長途駕駛都講好多野

勁

先做到只有 10% 人完成嘅事，再做到只有 30% 人 ...

仲係到死雞撐飯蓋
講到離哂題
合併同部份考已經唔可以一齊計
合併包第一次考
部份考只有重考生先簡到 學習時數變量已經冇得比 第2次考個比重咪拎高左 加權數平均數有冇學過呀
政府個統計已經有會計師分哂類俾你睇都係唔識睇又要嘈

白痴 自動有咩討論價值 仲要學咁多堂 擺明樓豬學嘢慢

私家車合併試 2019 年1月（一次考晒兩 part，包括 full part重考）
街邊 Full Part
Passed 340
Failed 436
340／340+436 ＝ 合格率 ＝ 43.8％
駕院 Full Part
Passed 260
Failed 120
260／260+120 ＝ 合格率 ＝ 68.4％

咁樣先係 1 take pass 個率
有冇計錯？

比你tg 我
比個好cfu 你 唔講粗口用心教

。。。。

淨睇佢俾百分比佢就可以了
合併包埋全肥重考而個數又根據重考生數量而定 又冇公開埋出黎 理論上全肥越多 學既時間越多 合格機會越大 咁就拉返高個合併合格率 人數多又再拉高D
所以只能有個大概數
一take pass比佢出既數更低
而跟街師傅多數又比指定學院學既鐘多可想而之

你咁鍾意淨係睇合併試嘛，冇問題
根據你提供嘅2017年12月數據
係「私家車合併試」入面，經駕院考而肥丙部嘅有49.2%，而經街場考而肥丙部嘅只有44.3%
係「輕型貨車合併試」入面，經駕院考而肥丙部嘅有59.3%，而經街場考而肥丙部嘅只有49.7%
咁樣講冇問題啦嘛？

「」
我想講嘅重點成立啦嘛？

我跟第一個師傅 條撚樣成撚日大我話你揸咁快控制唔到軚盤會偏離一邊
搞到我學左30幾40堂都唔撚敢到40

轉左師傅之後 佢夠膽死比我喺大埔揸去何文田練膽練軚盤轉彎
成日話揸得慢會阻住後面啲車 問我想唔想做乞人憎
第一次上70真係好撚爽

有次佢何文田比我揸去九龍塘
我喺唔敢Cut入高速
佢會睇啱時候會大大聲叫：踩油
嚇到我一野標出去

全肥班人呢
至於高唔高好主觀 整體數差10%你話高唔高?
20同30差50%又高唔高?
理性D睇真係好撚高

淨睇佢俾百分比 會唔會誤導？

就咁睇唔自己分析 “full part 街邊 23.8％ 合格”
明明係 full part 43.8％ 合格 ...
新手學車唔係應該唔理 part b 同 c 數據？（因為都幾乎必然係重考）

可想而之？
係街邊用得更多時間，而合格率反而更低，right？

我試過最後一個月先學，平時已經串77，學到最後兩堂

我：師博，考車個陣係咪要大動作左望右望？
佢：哈哈（冷笑）你鍾意啦

我又試過最後一堂特登過飯白線睇佢出唔出聲
佢老味唔撚出聲

當然最後衰9左...佢就立即話幫我報名再考，問我幾時再上堂，面皮厚撚到呢

全肥學生主導個合格%既誤差 越多越高 真既一take就睇佢合格%減DD
我只係想講街師傅好多都好廢同仆街

個 failed 係 full+b+c 喎

如果你只睇淨考 part c
街場：33 個合格，但係唔知幾多個唔合格，冇得計嫁
可以係 66 個failed，又可以 1 個 failed 。。。

新手學車點解唔係睇 合併試？
現實一定係比計出黎個數好（因為可以係最保守當所有 failed都係 fullpart）

依家好多野都玩big data計出黎既野都好客觀+現實 同個計出黎既期望一樣
但有D撚頭宣傳話差唔遠結果差唔遠
至於點簡就U冧U啦

係「私家車合併試」入面，經駕院考而攞唔到牌嘅只有65.2%，而經街場考而攞唔到牌嘅有74.7%
係「輕型貨車合併試」入面，經駕院考而攞唔到牌嘅只有73.5%，而經街場考而攞唔到牌有76.4%

係「私家車只考丙部」入面，經駕院考而肥嘅只有34.4%，而經街場考而肥嘅有44.5%
係「輕型貨車只考丙部」入面，經駕院考而肥嘅有51.5%，而經街場考而肥嘅只有47.5%

平均私家車係駕院多得10％
而van仔同街場差唔多，甚至重考嘅話街場更好
咁冇問題啦嘛？

馬路炸彈

你抽呢個角度睇，同新手學車 根本唔同 ...

依家新手學車一般都應該係合併試吧

其實未攞到牌都係新手
甚至乎攞到牌都可以依然可以係新手
唔會話肥左就由新手變老手
同埋睇番上面有啲人係咁sell駕院好似食硬咁
但睇番數據，主要想反映番咁多咁多錢買考試路條路其實唔係話好有優勢